PS4 Fifa pro club 誠招隊友

招FUlltime隊友, 有意留tg/psn

希望打短傳現位有意識

咩位置都得 但求日日有波開

開波時間大多：21:30-1:00am

有意留TG

仲招唔招？

招呀 今晚一齊打

仲招嗎？